點解得金融有才俊其他行業冇？

可唔可以有教育才俊、殯儀才俊、洗碗才俊、導遊才俊、保安才俊

醫生才俊

工程才俊